{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_008727",
        "source": "도서",
        "writer": "헤이데이 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9131-760-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "서울맛집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2015-06-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "옛날바지락손칼국수"
    },
    "text": "ソウル特別市東大門区舞鶴路125の1階に位置する昔ながらのことは、常に最善を尽くしています。 営業時間は午前11:00時から午後8:30時までで、3時から5時まではブレイクタイムの休憩時間です。 土曜日は定休日で、祝日と日曜日は通常営業いたします。 すべてのメニューはテイクアウト可能で、生麺状態でもテイクアウト可能です。 また、5人以上の団体予約も可能です。 営業所は龍頭洞東部市立病院の向かい側に位置していますので、ご参考ください。 メニューは、アサリカルグクスとアサリすいとんが8,000ウォン、王餃子が6,000ウォンです。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "この店の営業時間は午前11時から午後8時30分までです。"
        },
        {
            "question": "この店のブレイクタイムは何時から何時までですか？",
            "answer": "この店のブレイクタイムは午後3時から午後5時までです。"
        },
        {
            "question": "この店は土曜日に営業していますか？",
            "answer": "いいえ、この店は土曜日は定休日です。"
        },
        {
            "question": "この店は祝日や日曜日に営業していますか？",
            "answer": "はい、この店は祝日と日曜日に通常営業しています。"
        },
        {
            "question": "この店のメニューはテイクアウトできますか？",
            "answer": "はい、この店のすべてのメニューはテイクアウト可能です。"
        },
        {
            "question": "この店は団体予約を受け付けていますか？",
            "answer": "はい、この店では5人以上の団体予約も可能です。"
        },
        {
            "question": "この店はどこにありますか？",
            "answer": "この店はソウル特別市東大門区舞鶴路125の1階にあります。"
        },
        {
            "question": "この店の近くにはどんな施設がありますか？",
            "answer": "この店の近くには龍頭洞東部市立病院があります。"
        },
        {
            "question": "この店のメニューの値段はどれくらいですか？",
            "answer": "この店のアサリカルグクスとアサリすいとんは8,000ウォンです。王餃子は6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "この店の営業時間以外にも何か注意点はありますか？",
            "answer": "特にありません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 203,
        "QA": 332
    }
}